正面標題用字 第一印象好重要嫁

第一印象 第一印象 第一印象

唔係人人都個個post 禁入去睇嫁
人地睇到標題斷章取義就唔好啦

明白大家有野想表達又或者有野想檢討
但講野唔一定要用負面用字嫁！

你內文幾為件事好
你標題打到咁負面
人地睇前就已經會有負面取態
大家都唔想入黎睇啦

難聽嘅說話就係人都唔想聽
更會士氣大減

而且最重要最重要
正面嘅用字更加可以圍結大家
提升士氣 有士氣做起上黎都事半功倍

記得大家係同路人
一定要團結

[size=5][red]正面 正面 正面

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐